我有多幾個plusid 有冇cdrom要？

Pm我 我比你

多謝樓主

大恩大德，腸油一個月

比一D有高登ac
但isp過期既巴絲仲好
佢地想轉都轉唔到

🤔ok 咁你叫佢地pm我

冇ac 點pm 你

好醒

洗唔洗餵到埋口呀 ？

巴打送佛送到西
你pm佢地啦

巴打 仲有無多個 可唔可以pm比個我

已PM樓主

多謝哂樓主

多得樓主我先申請返到 btw酒已腸

🤔你又講得岩 咁邊個要既叫我pm你啦

Pmed

嘻 最緊要大家合皮
Btw 破你膠處

pm了

pmed

多謝樓主

唔洗落7仔買

智者

多謝巴打

成功的例子